兩人家庭/同居巴絲入一入

黎緊打算同男朋友兩個搬出去自己住，但左計右計啲洗費都唔識計。
想問問大家有冇計過搬左出去洗左幾多錢到？
好怕有啲數計少 或者有冇你地一個月既洗費俾小妹做參考，睇下計唔計得掂條數

1人1萬

豐儉由人

1人1萬差唔多
睇你想租乜單位

家俬電器預30000
按金上期 預多一兩萬

之後每個月大概
租金雜項 10000@1

師兄介唔介意講你地用幾多
我地都預左節省啲架啦
始終想儲下錢

具體洗左係邊到

果一萬洗左啲咩

兩個人住，租金已經去咗1萬，其餘咪水電煤交通食飯同平時雜費

不如你講下你計左啲乜
大家再補充番

最容易計漏咗嘅係一年一次的支出：

稅
保險
過年過節的洗費（農歷新年，中秋嗰啲）
慶祝生日
旅行費用

你不如問人之前先諗下出黎住會有乜洗費先啦，你又冇講兩個搵幾錢租樓 budget 又唔講鬼知你想點咩。

咪係囉。

收入幾多

供樓連雜費 2萬
食就4000左右 有時煮有時出去食
日用品 1000左右
兩人洗費唔貴，生bb先貴

我都諗住下年頭同女朋友搬出去住，計過供樓俾家用連雜費食嘢交通，每月用65k到

岩
出黎住都仲伸手

月入幾多請問

兩個加埋90k左右，供樓去咗大部分

大戶

月供幾多？要洗咁多

我計過基本洗費有供樓/租樓，俾家用，保險交通食飯同水電煤上網電話費，呢啲係每個月固定支出
我自己就預上面支出最多佔家庭總收入七成，淨返就平時買下野同以備不時之需

我諗住下年第一季先入市，睇岩既單位月供24-25K左右

出黎租就唔好諗住草得到錢

另外俾家用都要14k